有無人會忽然充滿負能量

我而家經歷緊 平時係學校做開開心果引人笑
扮野做古怪野去搏同學開心放正能量
但係總會突然覺得好辛苦好攰好多負能量

會覺得始終都係搵唔到一個明白自己嘅人

我都係咁
而我從來都唔知D負能量邊度黎

多數係有朋友仔搞你

我分左手之後感覺得別勁

真心？

same 加油啊啊啊啊啊

絲打
捱落去呀～～

情緒高脹完就會跣返落去

個反差令人特別負

i know that feel

關唔關荷爾蒙事

所以唔好俾自己有機會去開心

黎M啊你

有時玩完開心完會 忽然覺得自己唔配咁開心

人體腦內有數以億計的腦細胞，細胞與細胞之間在信息交換時需要靠一些分泌物質來傳遞，如果腦部分泌的化學傳遞物質失衡，會令情緒受到影響，便可能引發抑鬱症。這些腦部傳遞物質包括血清素(Serotonin)、去甲腎上腺素(Noradrenaline / Norepinephirine)和多巴胺(Dopamine)等。這三種傳遞物質專門負責腦細胞之間的傳遞工作，在腦部調節各類生理及心理功能。不同的傳遞物質有不同的管轄範圍，包括情緒、動力、思維等等，而這些物質之間也有相互作用，功能也有重叠，一旦失衡，便會產生情緒病，抑鬱症便是最常見的一種。

利申：試過